有無

有
好多
超多
多成點
多過你
即係幾多
多到滿瀉

好

嗨

掛

住

嬲死我屌那星

睇撚見班賤女人就谷鳩氣

深呼吸

有

好多

超多

多過你幾百倍

多到好想見到你

Pinned

?!

唔夠我多

好掛

Imy

m2

講過好多仲未做
仲未做㗎

以為叫我

Ab

Ag

Ggj

外賣

吘

我不怕

落葉唔好唔開心 雖然我痴左線
但唔想你唔開心 我氹你呀

可否信我 信你

好掛好掛好掛

啊

唔好掛啦 佢衰人黎架

衰你條鐵

落左巴士發現唔見咗銀包以為跌左係椅到，同車上條友做手勢想佢幫我執返，下站比返我咁。但佢望住我o撚晒嘴唔知做乜鳩。
到我行去下站既時候發現銀包係書包到。

佢唔係

有無..
有

我個肥鳩老細問我有無聽過一個笑話啊

"圍她逗奶"
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
佢覺得好新奇

多過你好多..
因為好掛住好掛住你..

是我 我最多 自認這戀愛是全錯

我即刻 =.=?
=.= =.= =.= 吓 55 ok u seem like fun;)

明明我果個好笑啲

唔好諗啦

真人真事-.-

urin

多麼憎我太慢才識你

如若早三五年相見

唔爭氣笑左

咩年代？

和你見面總覺人世短

情若相見恨晚 我的心思越向險路鑽

我偷了一夜和你續迷惘

還來不及猶豫 就已經愛上你

怎麼能抗拒 這雙眼睛

missmiss

hc, lcn

啊！！！

夢也見

Abab

屋企樓下有間好好食既雞蛋仔成日食
有次搭小巴返緊屋企，諗住一陣落車一定要順路買返底雞蛋仔。諗諗下就到自己落車果個站，大叫：雞蛋仔丫唔該

今腐呢個真係好笑的 笑番啦

有次係公司趕住要填表但係唔記得帶相痴落去
之後就靈機一觸！
可以上網down我張相再校返大細
paint出黎咪可以當大頭相用！
但係唔知部電腦搞乜春 paint極都paint唔到
過多一陣有人大叫我個名問我係咪paint緊野
屌你老母 原來我撳撚錯用左部A1 size 打印機出左成人咁高嘅我個樣大頭相
老細見到覺得幾有趣仲同我釘撚左係壁報
痴撚線公司 跟著畀人笑左半年有多

Ab..

有無
有
有幾多
好多
多成點
多過你
即係幾多
多過你幾百倍

不要vv

如果頭文字D用LOL做題材會點？

好尷尬

個psost真心笑到仆街架 睇下

正？

唔識分
但係正

好多好多

vv你個w

好掛好掛

啊abab

扌圭卜

我想念你的吻 和手指淡淡煙草味道